反送中改詞，求高人執拗音&唱

《柔韌如水》（改自:滿地可 何韻詩）

元朗 鐵路染色
無法接受這 警察
竟會 比惡勢力更可怕
誰叫 這是我家
誰叫 垃圾政府偷偷侵佔我的
應有自由本色

當天我驅散憔悴
今天我歸去如水
就算子彈翻飛霧裡豁出去
未擊退 匯湧於街區
白色恐懼裡 敢說能言永不衰

離去 退路已阻
前去 棍落棒打
官方掩耳惹民憤 一起舉傘反擊

當天我驅散憔悴
今天我歸去如水
就算子彈翻飛霧裡豁出去
未擊退 匯湧於街區
人海以愛點起曙光 誓護衞我香港

Do you hear the people sing
Singing the song of our home
就算跌跌碰碰 活了這些年
在這裡 我都不心虛 曾經愛過的 都有追
蠻力尚未有累

當天我驅散憔悴
今天我歸去如水
讓我痛痛快快 活了這些年
又歸去 記憶的街區
仍不愧面對
小店仍存這小島裡

-----------------
小妹第一次改詞，好似有啲唔順，請幫手執執&唱🙇🏻🙇🏻